(請報案)我8月31係地鐵站比人偷野

唔知報左案可唔可問MTR拎cCTv 睇邊個偷我野

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

[831太子] 係咪要義士死得不明不白？

唔洗直接查警暴 單純比人偷野 搶野 比人打 報左案想查cctv
停止佢del 片

唔洗下下直射
宜家要報左案 先唔比佢del 片要緊

撤回唔係為咗俾香港人降溫；
撤回係要分化外國政客、媒體，
令佢地失去插手香港局面既意慾。

香港人
約定你

九月八日 星期日

12:30pm
遮打集合

2:00pm
美國駐港澳總領事館
為《香港人權及民主法案》請願

唱國歌(美國) ：

揮國旗(美國x香港) ：

香港人，九月八日見

自推十連1/10

2/10

跌左野都得

3/10

推

根本唔洗下下諗住出禁制令 又提告先可拎cctv
一切民事刑事 禁停佢片先

4/10

要報警先會比你睇
報警popo就話你係現場 拉埋你 要小心

痴線 告我咩 非法集結 我係現場比差佬趕離場 混亂期間比人偷野 要求睇CCTV

萬一 睇完片我唔係現場 仆街 太混亂記錯左 想睇埋其他站得唔得阿

5/10

今時今日仲覺得popo會講道理
告唔到你都拉你返去打左先啦
依d野交返比議員做啦

所以咪開po 叫d有頭有面既人做
我得我報左啦

6/10